我唔信，我唔知，我唔識，我睇唔到，唔關我事

我唔信，我唔知，我唔識，我睇唔到，唔關我事
我唔信，我唔知，我唔識，我睇唔到，唔關我事
我唔信，我唔知，我唔識，我睇唔到，唔關我事
我唔信，我唔知，我唔識，我睇唔到，唔關我事
我唔信，我唔知，我唔識，我睇唔到，唔關我事

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.